光復香港，首先要光復業主立案法團

業主立案法團其實喺每個屋苑都擁有好大嘅權力，
例如選擇用邊一間物管公司，
大廈維修用邊一間，
大廈可以貼啲乜告示etc.

問題係物管公司好多都係藍色嘅,
佢哋圍標用既工程公司又係藍色嘅
啲保安請返嚟又係藍色嘅

所有我哋畀管理費都係供獻咗畀呢班藍色經濟圈， 如果我哋可以光復業主立案法團

試唸下香港有幾多大廈物業， 當中可以請幾多手足， 而且香港咁多大廈， 啲文宣任你貼都得， 有危險時，甚至可以開放屋苑範圍畀手足入去避狗。

一齊創造黃色業主立案法團！光復香港！ 唔好成日諗住個濕鳩法團唔關自己事！

pish

請埋一堆手足做保安, 咁多屋苑加埋做軍隊都得

岩
利申物管撚

推爆佢

好提議

連自己住嘅地方都光復唔到，點光復香港呀

Push

推

光復互委會好過啦
成班建制餘孽

屋苑本身有個業主gp 上年發覺住緊嗰度多藍c
全部都係收成期 自以爲中產
我嗰邊難d 希望其他可以做到

儲埋一堆業主，試下推翻佢
啲廢佬乜都唔識

一齊光復都得架，切斷佢地所有資金

呢個要推 d物管好撚垃圾

最難搞既係《建築物管理條例》可以話無罰則，所以大家要搞既話，跟法例去搞只係基本動作，唔可以唔做，但要成功/入肉，一定要用其他方法。

如果你視法團/管理公司為敵人，你就一定要將個單位拆細成「主席個人」、「委員個人」、「座頭保安個人」、「物業經理個人」、「工程公司個人」、「分區民政專員個人」

最後，提醒大家，所有做左超過3屆以上既區議員，無分顏色，都一定同法團、管理公司、中標/入標/日常保養既工程公司都有「或多或少」利益關係。

Pish

難啲
藍絲都有錢，業主都多數藍/唔想搞咁多嘢。
我地手足好多都學生/工都冇/飯都唔夠錢食/屋企都比老母趕出門口。
點光復

岩

互委會同錢無關係
但可以阻斷到佢地做宣傳

之前都有人講，幫p牌推
個個法團做到將軍澳廣明邨咁嘅話就最好
雖然最後阻止唔到啲狗話入就入
但至少獻世擺咩站、借用乜柒都可以say no

我記得睇過有篇文幾似嘅
就係話區議會會就冇權力反而就係業主立案法團重大權力過佢

光復左都無咩黃既物管可以揀
係less devil咁解

push

岩，維修工程仲可以養一大堆裝修界既手足
申利：做過屋苑維修合約工程

可以成立黃既物管，而家冇係因為經濟誘因去支持
如果所有屋苑都指定要黄，咁黃物管就會雨後春荀咁

我成日諗有無手足會開管理公司

的確係，法團手揸好大權力同錢

就係少
幾個%法團都就做
長尾理倫

咩都試下啦 全方位抗爭

我唔係做開麻
要搵d行內人先好做
我信行內一定有中層好黃

‘首先要控制到業主會先，之後資源點分配都得

首先要召開業主大會傾現有物管既問題
夠業主就開到
之後就係出信比所有業主
問佢地同唔同意重新招標換物管
夠信就可以去馬招標
招完就換得
當然有一大堆文件要交接

若果你地個業主立案法團係黃就容易好多

就係blue到pk,圍標揀啲天價工程公司，又年年加management fee